[HKBN拉線]裝修後拉線問題

小弟屋企岩岩裝完修，宜家要HKBN幫手拉返線
裝修師傅幫手拉左暗線入房，但真係得條線，無LAN頭無面板無骰仔
想問下
HKBN師傅會唔會提供同幫手裝埋面板+骰仔+LAN頭去原有暗線上
定 我要買定 面板+骰仔+LAN頭 比佢裝
定 完全唔會幫手裝

打上HKBN完全問唔到，淨係話正常只做HKBN自己線，要自己同師傅講。
但我又點問到師傅

麻煩大家

塞多兩舊水佢就同你攪嫁啦

面板佢最多提供一個比你

假如你想要佢幫你打多個一個lan頭
就要睇你識唔識得做啦

起碼都兩舊啦

Tips呢啲預左比 係諗洗唔洗買定料同怕佢唔肯整

同你情況一樣
香港寛頻黎左兩個師傅
幫我攪掂晒，收六百

你講定所以黎兩個？ 有冇自己買料？ 唔該晒

上到黎俾定tips就得啦

咁洗唔洗買定料

唔洗

有晒喉就自己搞啦
唔使益人

俾多兩舊唔使煩

因為要成三四個面板同骰仔 我怕佢比唔到咁多
最慘係又firm唔到hkbn要同師傅deal

正常師傅會早打俾你，到時你同佢講睇佢有冇料。最好裝果日打去CS攞contact 話有事要出去。想同師傅夾時間。